Для установки понядобятся git, composer, php, mysql

1. Создаем БД, импортируем дамп
2. Клонируем репозиторий git clone https://bitbucket.org/pafi2010/robofinance
3. Переходим в каталог проекта и выполняем компанду composer update
4. В корневом каталоге приложения в файле .env меняем настройки подключения к БД
Установка завершена!

Для перевода денежных средств с одного пользователя на другого необходимо выполнить в консоли команду
php artisan 900:send [имя отправителя] [имя получателя] [сумма перевода]